以後所有司機揸車見到警察要停車

揸得快過30
加速到超過30
行最近行人條線
Cut線

中一樣都告你老不

停車都可以老不 考車都可以肥你阻礙其他道路使用者

之前有單行得太慢都告老不

咁要跳車

不小心駕駛

見到警察行出馬路仲唔即刻拎張身份證出黎，落車鞠躬？